老實講，見BB.NOK.AMC跌成咁...

我真係好撚心涼啊
叫人由GME轉去其他股，一日唔夠比人夾到倒跌，我真係好撚心涼